點解每次痾完屎會覺得身體好虛弱？

有種特別感覺難以形容

樓主要驗驗身

咁食屎會唔會令你覺得無咁虛弱

好似屙左個靈魂出嚟咁

你個靈魂就係舊屎

你視糞土如錢財 財多咪身子弱